文宣&口號 正義之師 : 不擄掠 不傷無辜

琴日偷野似係藍絲C9 & 南亞人 但對家一定會煲大

文宣& 現場手足要繼續維持正義之師既形像

不擄掠 不傷無辜
違者軍法處置

參考岳家軍
軍隊要有戰鬥力，必先嚴明軍紀，令行禁止。岳飛給岳家軍定下了一條鐵律：「凍死不拆屋 餓死不擄掠」。有士兵私拿百姓一縷麻來捆東西，被岳飛知道後，當即斬首。(古時有民眾支持都好緊要, 現時更要靠街坊各種支援)

俾人清楚知道裝修完我地係唔會偷 唔會傷無辜
1. 咁先維持到我地戰鬥力
2. 外國先繼續撐
3. 8成民主繼續擴大

btw 新歌 不屈進行曲

推！

等願榮光上架again!!

推

偷野獅鳥

有問題
正苦搵人出黎偷野 搶野 入你地數 咁點拆

就係要講明 外國/ 8成人都知道我地唔會做呢d事

做既一定係戲子

就算係裝修都要有紀律

大量五毛殭屍開始吹風叫人搶掠同埋無差別攻擊所有藍舖

集中火力縱容黑社會打人同埋支持中共政權嘅舖頭， 其他唔好掂

大家要警惕下！

資訊戰好緊要
你睇popo而家日日全香港send短訊話義軍搞破壞就知

正 又係一人印幾張 周圍貼

邊個偷， 邊個搶
殺

但由得佢地偷野？有冇方法阻止偷野？

有手足偷嘢，當即獅了

鳥

仲要不奉行chinazi嘅「三光」

有啲破壞都係popo做啦
咁手足又繼續做？

啱，破壞係要推到重建，並唔係趁火打劫

手足都獅鳥嘅，就肯定係鬼

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

即係話岳飛係鬼
原來我哋係要縱容手足破壞行動原則，做錯事又不反省

唔好唔記得仲有假冒嘅“手足”

啲人舉岳飛做例子已經錯撚晒
岳飛處決嗰個士兵，係因為佢攞「平民」嘅財物，而家咁樣算係攞「平民」財物咩？
如果邊個搞無辜商舖，嗰啲先叫做搞「平民」，喺咁嘅情況下，我都即割。但你去得幫人裝修，即係等同視作「敵人」。自古以嚟，打仗俘獲敵軍輜重，都會據為己用啦。你自己唔攞係一回事，但有其他手足攞，可唔可以唔好阻膠上身？
至於假冒嘅嘢，大家又唔記得咗鬼係捉唔晒啦？
929啲記者影到晒，有曱甴扮手足燒灣仔站入口，咁啲手足而家仲繼續做魔法師？又唔驚俾人話係鬼？

360果D其實都係有嫌疑 因為係福建幫 又藍
但佢冇明刀明槍做你敵人wor

如果要劃條界分平民/敵軍
果d藍鋪仲算係平民內

打入人地國境都唔搶對方平民野

其實我都明白，行動啱啱開始升級，一下子將戰線擴大未必可以凝聚到咁大民意
但福建360同福建社團關係密切，加上佢哋個底唔好，就算搞都係理所當然
再舉多一個喺tg睇番嚟嘅簡單例子，當初個個鼓勵人搭黨鐵玩跨欄，呢個舉動何嘗唔係「偷」？但大家又樂在其中喎，係咪覺得而家搶住要割其實真係好肉酸？

Youtube原版recover返未

趕走

以下為相關引用及反駁之論點：
對勇武抗爭的抗拒或厭倦：前線人士一般被分為三類——黑群、打砸者（casseur）和盜竊者（voleur）。黑群通常穿full gear連群結隊，在前線擋着警方推進（有時甚至還擊），有些則打砸具象徵意義的死物，向政權進行控訴。黑群到第十八周前，在普遍參與者中認受性仍挺高，因不少人認為黑群有衝擊警方防線和保護後方作用。但後期因焚燒了無辜店舖（如獨立小店），hit-and-run策略亦不時連累無辜群眾被警方攻擊或拘捕，開始與黑群割席。正如旗手之一的Cédric跟筆者提到：「黑群打砸完後拍拍屁股便走了，吃催淚彈的卻是我們。」

打砸者則未必一定full gear，通常單獨出沒，所砸之對象不一定帶有政治信息，行動偶爾響應黑群，更多情况如社區組織者Stéphanie解釋：「我們根本難以分清他們是貪過癮，還是為保護示威者或控訴政權而打砸。」某些甚至與盜竊者無異，於行動現場趁火打砸，破壞運動。當割席時大眾和傳媒卻將三者混為一談。

source:

同你講一講事實：
行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左三日舖, 暫時結果係:
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

行動建議：
由宜家開始，齊齊改變裝修策略同針對對象

我哋比較想去探訪議員辦事處呀
1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

最後，
全民被動捉鬼，我見有臥底實會同佢講聲呀sir你好，然放佢走，千祈唔好搞鳩呀蛇，唔想佢哋以後行唔到路

同埋，腦袋是個好東西，希望你也有

因為黨鐵其實即係政府機構
每件事性質唔同要獨立睇

不擄掠 不傷無辜

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推

手足係明事理嘅，前線總會溝通到，
但趁火打劫個班係賊，
楂槍嘅唔做野就需要市民甚至義士去為民除害。

對於裝修個三個目標，支持前線臨場判斷。

［裝修指南］維港沿岸篇

推

運動新方向 幫市民停止換身分證！

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。